灣仔區議會第一次會議冇人講?

謝偉浚同黃宏泰兩件廢中響度扯貓尾問規程問題拉布
柒到笑出黎

睇緊，插個DO做乜勁

黃宏泰上屆區議會唔知發言左幾多次？

少數派好煩

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

借位宣傳 唔關區議會事

我明白雪盈BB上一屆自己一個對住班保皇狗有幾咁辛苦

謝偉俊 & 黃宏泰 好L煩
收檔啦仆街

幾慘 咁多個圍佢一個

黃宏泰呢件垃圾鳩up無極限

大家好好認住呢兩件垃圾
特別係黃宏泰呢件大型垃圾